HK Police uses citizens cars as rd blocks, causing 2 deaths

前年2月黑警以市民車輛充當「人肉路障」，造成兩死至少四傷